今次武漢肺炎同以往發生災難好似有啲唔同

係咪完全無外國援助？定係有我睇唔到？

定真係比人割撚晒

係外國自身難保 定係唔撚想再幫中共

中共太串咀，宜家無人敢干預內政

話集中俾紅十字會統一統籌
然後掠一筆手續費呀嘛

以前地震乜乜乜都起碼有台灣 日本救援隊之類
今次連口罩都無箱送過去

病毒洩漏 外國知發生咩事 所以反應古怪
當時馬航失蹤後氣氛都係咁古怪

中國特色抗疫

全世界都知嚴重 係共狗仲係到愚民

日本送咗100萬
歐美都有

笑死

中国的肺炎是中国的內政，不容外國勢力干預內政

中國話唔要外國援助
侵開到聲話要幫嘅出聲，佢地有把炮嘅專家

無事就外國勢力

機會唔係時時有，各國都把握呢個機會。

外國現時除左做好防疫封關好難有咩幫，傳染力太強，送專家黎不如留係本國以防萬一先好過，更加唔好講共匪根本無講足疫情

哩啲無藥可救既疫情邊個肯派人同你醫。
最多咪送下裝備同撤僑。

佢成日話外國勢力嘛，而家自己食返

其實支那係咪已經冇曬辦法阻止今次支爆

有大發日本捐出100萬口罩

沒外國救援 終國成最大贏家

華春瑩：提醒你中國有14億人

有人問間廠係比錢買

無人想幫中國！ 美國都食花生睇佢死